可唔可以停止呢啲咁撚白癡既抗爭手法

睇到好撚嬲，係咪要行翻五年前條路？

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

將抗爭帶入社區啫 又唔係主要示威場地

維持社會熱度都係必須嘅 唔好嬲啦

而家有話唔搞大規模行動咩?

各有各做，毋忘初衷

抖抖氣姐

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

你唔係諗著日日上街下哇
好攰woo

呢d都係文宣既一種

真心，唔好太膠化，嚴肅返小小OK?

係咁嬲嘅唔使講嘢， 走去拆cctv

放鬆一下 星期六日繼續遊行

其實只係閒時用下其他方法，文宣下輕鬆
而家無退場，無對話結論，抗爭會繼續keep住打

唔知點解聞到陣毒味

兄弟爬山，各有各做

好過冇人做

好大聲 Wo~~~~~~~~

真係多謝晒啦

各有各做
吸納到多啲人支持自己先係上策
下下見人做其他嘢就屌只會越嚟越少人支持
抗爭係需要
但唔一定要秒秒鐘都要苦行 mode

遲撚早又打邊爐開枱乜都齊、你老母人地共产党呀仆街

平日個個返工搞社區深耕細作，六日就黎個大型 個對手就日日都要返工睇住，精神壓力攻擊。各有各做姐

個社會已經繃緊到有自殺潮
有少少呢D嘢輕鬆下舒緩神經都無可厚非
不過都多謝樓主提醒 呢啲玩膠唔好太多
慎防抗爭嘉年華化

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

各有各做

心靈的悸動、正義的召喚，必須得到堂堂正正的、實有其效的宣導，可以得到滿足和快樂。這是最終的快樂抗爭。快樂抗爭的開始，可以用藝術、用詼諧諷刺來吸引民眾參與和支持，可以用藝術和諧趣來娛樂同志，大家放下怒火，平靜心神，安慰同志。但必要時，最終也要勇武行事。這是為了心靈的快樂，得大自在、大樂定。
而所謂勇武行事，不一定是動武，而是一大群人堅持到底，所謂法不治眾，特別是香港那種講究司法正當性的社會，一大群人干犯刑法而政府不能檢控，本身已是威脅政府的政治危機了。

唔可以長期咁intense嘅

各有各做，keep住士氣，有乜唔好

我明白大家話深耕細作，係社區保持熱度呢點我都支持明白，但希望大家記住各位對抗緊既係極權政府，係無人性係冷血，我地一日未贏，大家既前景都仲係非常唔明朗，所以希望大家可以認真咁諗下。

都幾有趣啊
認真 一個和理非非係fb見到呢條片
肯定易入口過下下圍狗屋衝立會嘅
咪當大家輕鬆下 準備禮拜六日出嚟行囉

而家全部人剩係講反黑警
政府已經無人理

我明，之前都會覺得好膠，但依家覺得有時候透過呢啲方法可以令政治易入口都唔係壞事，

一步一步嚟，我都係由笑下啲政治抽水，去到依家會去遊行，文宣之類幫手，急唔嚟

嗰時失敗喺佔領地方消耗民氣

而家係散落唔同區分帶動氣氛

好唔同

大佬啊 比個位人發洩下啦
精神太緊張真係容易做傻事

依家係用唔同方法儲民氣，將運動生活化，咁啲人就覺得係生活一部分

真，各有各做 只要大家目標一樣 唔需要反對咩做法

呢啲玩下膠，無傷大雅嘅ok la
我覺得冇乜問題嘅，做嘢嗰陣堅做嘢咪得囉

其實有咩問題？又冇影響到人
琴日連登仔玩膠比人屌係因為會fake左啲人出街 佢呢啲唔影響人有咩唔得？

文宣一種 無傷大雅

將連儂牆堆心聲放係林鄭屋企門口
都幾好玩

都無立法會開理啲咩
唔好留戀係同一個戰場

明白既，我都唔想走返以前條舊路
但今次真係成個社會既氣氛都好繃緊
一時放鬆都不為過，始終情緒一唔好係好易令人做錯決定
不過真係要記得一時輕鬆下可以，但做正事就要嚴肅同要準備好
唔可以抱住玩玩下既心態
因為而家既情況其實好差，稍有不慎都好易中敵人招
多謝你出post提醒

希望有人想擺街站玩下喱啲野，都要注重返認真文宣既部分
唔好齋玩唔做野

不過又咁
比班和理非回一回氣
心理要平衡一下
唔係又睇唔開 盞搞
發泄一種 同打小人一樣 心靈慰藉
利申：呢類抗爭唔岩我

樓豬想逼到大家自殺

政府大把issue喇
政總都有開工 死圍住黑警 政府由你兩邊互打咪得

其實有咩所謂
都要比位和理非做下野

一邊深入社區，另一邊又可以keep住度氣
點解唔做？

又玩苦行？

唔係話樓主唔啱 但都啱唔晒
e d係令中立或者極淺藍極淺黃果堆普通市民一直記得件事未完
同埋提佢地邊個係仆街同做過啲咩事
係有佢既作用既
但如果出到去發夢主要係做啲咁既野就緊係on9啦

咁又唔撚得呀？

分分秒秒都要諗點衝咩
無可否認好多人依家係政治冷感
只要聽到遊行示威呢啲運動就唔會去了解
呢啲搞笑啲嘅表達反而可能吸引到佢哋
唔好成日覺得自己做緊嘅先最要用
對唔同人要用唔同方法

唔可以叫文宣，文宣係令唔關心嘅人變關心，或者令對面嘅人軟化
跳舞機冇呢個作用，可能仲有反效果
播下黑警就真係文宣

你屌還屌 屌完可否比翻啲高見？

擴闊抗爭想像

咪講撚左勿分化
又屌
你嬲乜七啊

咁隔離可能有呢
跳下舞吸引下人都ok嘅(如果目地係咁

唔通每日愁眉苦臉面 嗌口號咩
你要知道香港人好貪新忘舊
日日keep同一個手法 好快收皮
呢啲gimmick野先可以令運動長keep
各有各做 唔知你嬲個點起邊

諗起油炸鬼

的*

其兄弟意見我都覺得好合理講得無錯，但我一定要屌你老母，已經走左咁多個同路人，你係咪覺得自己好撚有趣？

agree

點樣先唔白痴

遍地開花呀
古時都用兒歌推翻朝政啦

有咩問題 方法唔係得一種

真心有點柒 但不指責啦

最緊要做咩都唔好停

做呢d好過直接靜晒

仲有一日

依家係你想大家完全唔準放鬆喎
想逼死人嗰個係你收皮啦

平時玩下膠, 吹雞就出黎幫拖, WHY NOT BOTH? 雨傘就係只玩膠所以咪收皮

咁你有好難好多野都好數學，有投入就有輸出，事實係面對軍政府又的確有無力感，一直都係處於「衝入唔係，唔衝又唔係既狀態」。建制到而家依然係有一定數量既支持者，而佢地既立場係「政府做得果件事，就總有佢地既理由，唔好搞亂」

認同 個個嘅能力都唔同 做到啲咩咪做咩
等多啲人關心下 當宣傳下都好

我屌你老母啦，我點撚樣逼死啲兄弟？有無講過廿四小時都要保持精神緊張？無時無刻叫人去衝？
你忽上腦啊？唔好撚再拎自殺出黎講笑

做又三六唔做又三六，一陣走埋唔洗分

同打油詩差唔多姐
抗爭日常化就係當年佔中未做到
有咩所謂

仲想借刀殺人
一嚟就玩譴責話咁撚白癡嘅抗爭手法
我依家認真同你講 無人同你講笑
嗰頭先話放鬆係白癡
叫人唔洗廿四小時精神緊張
最精神緊張嗰個好似係你

你on9

人各有志，有Ｄ白痴就係鍾意白痴手法，重有好多白痴唔識政治唔理政治見到貪得意了解多左，join多左，
佢地又唔會阻住你做其他野，又唔會吸引百萬香港人全部走去跳舞，絕對唔會
唔好諗咁多

不分化？不譴責？
block咗樓豬先

和理非跳舞，樓主勇武咪去衝
冇衝突

兄弟爬山

隨便block，好行唔送。

我同意樓豬既

認真做事同你娛樂化左你既目標

大家唔好咁激動

唔篤灰 唔指責

大家有大家做事方式

目標一致 槍口對撚住林奠

樓豬開口埋口又咁撚白癡又屌老母

嘉年華冇問題，但認真時認真。各位713見

日本社運失敗的歷史

「作者提醒抗爭者，當年日本社運的致命傷，就是過度強調『苦行』，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。」

我再重申一次，無意分化任何同路人，只希望大家勿忘初衷。

我開頭都唔鍾意連濃牆
後尾又估唔到佢真係深入社區得咁成功勁過5年前

仲要頭先有個畫面成百隻拎住盾去清資料

我淨係屌你老母，咁又點？

如果你話遊行果日無人段去晒玩膠就屌je
平時輕鬆下都係好事
最緊要星期六日動員到

打大佬 但又成日有門口狗

同埋容忍門口狗

生活都好唔方便 得閒就check 黎check去 又咬人

請番睇日本社運失敗歷史嗰個post
咪吊同路人，兄弟爬山a ma

放鬆下啦
人同橡筋一樣拉到咁恆會斷架

各有各做啦
嚴肅嘅時候嚴肅
咁而家和理非 輕鬆下玩下都好正常啫

除非佢真係膠到無與倫比
好似太古廣場班行為藝術者
否則我哋應該支持而唔係譴責 如果唔係就好似日本社運咁

黑警呢個issue將會同香港永遠共生 直至香港真正自治為止

所以，真正嘅路係為自治抗爭。自治係主線劇情，黑警係支線任務嚟。

主力係14號啊